手機唔記得備份，唔小心原廠咗，同條女d相冇灑

想問有冇辦法攞得返啲相
冇用Samsung account備份

學希哥咁backup落電腦啦

就係冇backup
依家真係大檸樂 好似咩回憶都無曬咁

屌 咁你咪叫條女send返俾你

好多佢d黑圖 我有佢冇